男朋友係中醫到底係咩感覺

好好奇

你黎m個陣 咪又係叫係飲杯暖水 食塊朱古力
利申：男

針灸sm

瘋狂把脈

頂我個個都係

瘋狂比佢把脈

其實幾好，又唔使錢

身體應該好好無限調理

我女朋友係中醫
成日話我身體差
隔個禮拜就要比佢針

吉屎眼

有冇叫你戒口

人體探熱針

係咪可以中出 帶套咁傷身

針灸絕育

應該好撚痛

無得飲凍野
日日四君子湯
飲雞湯唔撇油